離岸戶口一問

你地會用firstrade定Dukascopy?